apple 係未on撚鳩

之前部機有啲問題
洗機兼backup回復
登入過陣就奶野
條撚樣竟然send sms 驗證
搞到我要搵同事借部電話入我張sim 卡收驗證碼
apple係未傻撚左

Setup 階段 SMS 驗證佢係會自動睇 SMS code 唔使手動入

要自己入
佢detect 唔到

樓主你fb講完上連登講想自爆？

唔知你up乜

Mar___?